因為浸大普通話試事件, 我睇返示威學生2014年出嘅舊圖

張圖係2014年出品架
入面寫住個2018年目標已經成真,
到2028年就全港用普通話教中文啦,
大家等死啦, RIP

其實陳樂行(山神)
除左有陣時係內政到柒下柒下
係推動粵語方面係做得唔錯
今次呢件事上面都付出好多
利申校友

消滅香港民族不遠

push

世上冇一個獨裁政權能夠千秋萬世，唯一永存就係民主政體，他日共產黨滅亡之後必將受到人類往後億萬年無盡嘅文明社會所批評！

共匪五毛等人必將死全家！然後受後人永遠咒罵！

識佢
好有心的

希望佢頂住。

睇下廣州就知香港會變成點
廣東話係老野土話

中晒

我想講民主唔係永存
美國都走緊向民粹主義
柏拉圖又贏

唔識普通話畢唔到業

咁你小學讀普通話唔嘈?

識英文=高尚人
講普通話=低端人口

讀呢d蝗語係唗時間🤷🏻‍♂️
國際學校都有hea 教
但係唔會話唔讀就畢唔到業囉

識佢更加出一分力幫佢手
平時網絡要屌柒班5毛藍絲 香港變得咁差就係因為呢班蠢人 同班權貴高官

小學D普通話有幾難?
仲要係另外課程 時數唔多 佔主要考試成續比例好小
同埋一直用廣東話教中文先學得好中文既精髓 北方胡話+文盲殘體字
學到D乜野文化? 隨地屙屎 ? 用碟剷蝦? 滯留外國機場大吵大鬧?

個個民族都有奸人都有25仔
但獨裁政權最喜歡就是反抗者唔團結同灰心

你知唔知依家大學係邊個話事呀？大部分professor同research student都係大陸人呀 香港人有咩咁巴閉呀?大陸人十三億人醒哦堆都多過你哋香港人多多聲喇，廣東話返屋企自己講喇，冇人想講囉

除左恭喜我都真係唔知講咩好
多謝香港人

更加證明佢哋就係港獨份子

只有港獨份子先會講香港民族

美國人唔係英國人移民過去咩

校長係咪共產黨員?

收皮啦 支那人死返去讀書啦 落黎霸住個位做乜鳩?

大部分professor 係大陸人 你今日食左藥未

真，佢有時9下9下但好努力